\vspace*{1cm}  
\begin{center}
\large\textsc{\bfseries Eredetiségi Nyilatkozat}
\end{center}
\vspace*{2cm}  

Alulírott \textbf{Szakdolgozó Neve}; Neptun-kód: \texttt{N3P7UN} a Miskolci Egyetem Gépészmérnöki és Informatikai Karának végzős Mérnökinformatikus szakos hallgatója ezennel büntetőjogi és fegyelmi felelősségem tudatában nyilatkozom és aláírásommal igazolom, hogy \textit{Szakdolgozat Címe}
című szakdolgozatom saját, önálló munkám; az abban hivatkozott szakirodalom
felhasználása a forráskezelés szabályai szerint történt.\\

Tudomásul veszem, hogy szakdolgozat esetén plágiumnak számít:
\begin{itemize}
\item szószerinti idézet közlése idézőjel és hivatkozás megjelölése nélkül;
\item tartalmi idézet hivatkozás megjelölése nélkül;
\item más publikált gondolatainak saját gondolatként való feltüntetése.
\end{itemize}

Alulírott kijelentem, hogy a plágium fogalmát megismertem, és tudomásul veszem, hogy
plágium esetén szakdolgozatom visszautasításra kerül.

\vspace*{3cm}

\noindent Miskolc, \hbox to 2cm{\dotfill} .év \hbox to 2cm{\dotfill} .hó \hbox to 2cm{\dotfill} .nap

\vspace*{3cm}

\hspace*{8cm}\begin{tabular}{c}
\hbox to 6cm{\dotfill}\\
Hallgató
\end{tabular}

\newpage
